2330 兩名消防員及三名救護員曾接觸確診者需隔離

兩名消防員及三名救護員曾接觸確診者需隔離

#港聞 消防處指，兩名消防員及三名救護員曾參與救援一名確診感染新型冠狀病毒的長者，五人被列為密切接觸者，需要入檢疫中心隔離。 (2/15/23:30)

兩名消防員及三名救護員曾接觸確診者需隔離

做野嘅裝備就普普通通 影相個啲就著到生化危機咁

黑警次次都著到準備上太空咁
實無事架

仆街又冇PPE

一定平安

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美軍來了

冇啦啦又多14日假
正撚到

前線救護

如果中左嘅有機會放一世

升唔到格 想問政府拎資源都難好多
點似黑警想買咩便即有
鬼叫黑警係緊急部隊黎咩
但緊急部隊無到場時間要求 幾撚廢
DLLM

黑警有太空衣都 Call 童軍

你快D去PMH S座啦 到時你都正

係個阿伯隱瞞返過大陸，令到消防救護冇防備

消防救護都冇足夠存貨每單case著曬全套保護衣

屌啦個呀伯又係講大話冇番過大陸

行行企企個個部門成三萬幾人阿
又唔係幫手 浪費曬D PPE

隱瞞旅遊史正仆街，一早講清楚人地就會著返相應PPE。

(啲PPE唔係好多貨架咋，唔會轉轉case都著)

政府咁仆街，你估下呢d 假駛唔駛扣AL

死差佬屌你老母，成班死仆街有屎就推比救護消防做

有野就企到老撚咁遠

裝備唔得 咪下下 都攪到要隔離
齊裝果班 就去影相

呢個政府真係痴晒線

真係

屌 呢啲死廢老
又要番大陸 又要驚比人知番過去on9

依家仲未有黑警中肺炎

真係rap啦

⋯⋯